警務處處長盧偉聰享用傳統南亞早餐和開齋節甜點

處長與非華裔人員共晉早餐 體現警隊共融文化
在「早點有你」推出兩周年之際，處長盧偉聰於七月七日特別為警隊的非華裔同事準備傳統南亞式早餐和開齋節的傳統甜點，以慶祝伊斯蘭齋戒月結束。

處長自二〇一五年七月推出「早點有你」，以加強內部溝通，並藉此感謝在崗位默默耕耘的各級同事。活動推行至今，處長已與八百多名來自不同單位的警務人員及文職人員透過共享早點直接交流。

處長於早餐中表示：「警隊一直致力推動社群參與，以加強人員與市民的溝通及互動，建立警民互信的合作伙伴關係。我希望大家都能夠擔任警隊的大使，積極鼓勵非華裔青少年參加少年警訊活動和加入警隊，與警隊攜手滅罪。」

當日共有九名非華裔人員獲邀出席與處長共晉早餐，其中督察呂文迪表示：「我們在早點環節能聽取處長分享工作經驗，實在得益不少。另一方面，警隊積極為非華裔人員提供培訓，協助我們解決文化差異帶來的工作挑戰。」

警員范業成亦表示，他們透過與處長交談進一步了解警隊未來的工作方針，並拉近警隊管理層與前線人員的距離，有助鼓舞士氣。警員古尼勒認為，是次活動有助促進他與警隊其他非華裔人員的交流。而處長在今次早餐聚會特意按照非華裔人員的傳統安排食物，讓他充分感受到警隊的共融精神。

盧狗

show一早已經做緊

算吧啦
今次清真寺
下次就係錫克…猶太…

加埋狗4個鐘後先做大龍鳳更佳

幫警隊做野=射清真寺=唔尊重真主 自己諗

喂盧偉聰你含撚啦屌你老母扮傻

南亞手足睇下，你哋啲二五同鄉

放長雙眼等班popo被Jihad

處長今朝食咩早餐？